蕭生: 人民幣不會一刀切貶值

支爆近了

Molamola

多謝燒山！燒山好嘢！

多謝蕭生

即係一刀切

燒山做番件好事

人民幣將會一刀切貶值

多謝蕭生，蕭生好嘢

燒生今獲唔毒啞你

燈神

多謝燒山

貶撚左啦

一刀切

聽完真係幾大快人心, 但由佢把口講出黎都幾難成真

急瀉式貶值

佢終於識玩了
知道自己用處

燒山好野

劉細良雖則比較左膠 但都叫有料
燒山真係比人當小丑 出嚟獻世

1.）燒外匯儲備
2.）無實質支撐支那幣
3.）死

香港人做返香港份內事
國與國之間留俾侵侵你放心

燒山好野

多謝燒山 燒山好野

燒山好嘢 多謝燒山

佢d內容講得好好wo
大家有無入去聽過

請燒山謹守崗位，燈死支那

支那一刀切完先話"人民幣不會一刀切貶值" 係咩玩法 ?

之前講過94年一野貶33%
因為可以增加競爭力 可以保出口
泰國 南韓當年都用過 但通漲好勁 入口原材料石油糧食會奶野

強国之前用過 再用真係唔奇

燒生好野

幾好都好
佢既燈力先係最強

唔會再用
你試諗下一訓醒教十四億中國人身家縮水1/3會點
全中國暴動都似
到時無人鎮壓 因為解放軍公安都係受害者
再加上潛伏係暗處既反對勢力
到時中國必定四分五裂

burn hill good thing

唔保匯率有好多好處

唔洗燒外匯頂
人民幣真實價值得而家35%左右
又可以增加競爭力 幫到出口

當然通漲會好勁 買石油 糧食 晶片 原材料會奶晒野
但通漲係屁民既事

至緊要賺外匯

一刀大幅貶最符合強国

唔關事
相對外匯無左者
但14億人都係用人民幣 根本無影響
你明唔明

劈個三成

燒山真係令人又愛又恨

今次做得好

貶2/3係最好選擇
同真實價接近 唔洗用外匯頂

出口好有競爭力

支那係最大糧食入口國 貶值造成入口通脹 應該幾多人會餓死

但出口競爭力大增 可以賺番外匯

燒山好嘢，多謝燒山

多謝！

所以咪支爆囉

多謝燒山!

你太睇起大陸人了

有心貶一定係一次性

唔會比機會同時間你走資

同支那競爭果啲國家唔係弱智，你貶人地一樣可以跟住貶，而支那比其他國家出口美國要更高關稅。
其次，多左外匯只係改善左外匯儲備，同埋債務，另一方面會出現惡性通脹，通脹對平民百姓係致命，佢哋生活質素會大幅下降。
再者，你人仔大幅貶值，會令外資大規模離埸，進一步打擊就業市場同資產市場

燒山終於做翻件好事

講得好好都次次燈，咁佢要檢討吓

終於講番d岩聽d既野

燒山注意安全

劈我做咩？

多謝燒生

香港又有國師又有巫師，今次哂掂哂

終於唔洗睇燈還燈.jpg

習大大亮劍啦
有樓係大陸嘅層最少唔見十皮八皮

我啲人仔啊

燒山

支爆支爆

蕭生好衰啊

肯咁講咪好囉，人貴自知呀

燈

講人話!

燒山好嘢

燈神發威

支持燒山

屌 禁錯負評

屌今次終於唔係靜靜地贏.gif

第一眼睇到畜生

燒山好嘢！

近100%既燈力都係才華既一種

唔係好明佢UP 乜, 共產黨明明就係想佢京都動畫

但蕭生又講到佢唔會咁做, 姐係點?

哇屌你，燒山你玩咁大

燒山好野

不過咁樣會引入更多支那雞引誘毒撚沉船

各位未開齋嘅巴打頂住
寧打飛機，勿摸活家禽

多謝燒山！

大陸經濟好快唔惦。

蕭祐我城

呢場革命一定要流血

多謝燒山

Burn hill - The God of Lenten

支那人：你燈埋我呀

多謝燒山，燒山好野

終於燈對家

左膠殺傷力仲大

明知一刀切係最好方法，

但係蕭生驚佢唔會咁做，就要反手燈

聽晒成段都覺得怪怪地

推

多謝燒山 燒山好嘢

人仔玩完了

左膠先最仆街

好少讚老蕭

收到我會即刻換哂佢

今鋪要all in燒山

燒山好野 多謝燒山

人地講緊反話咋可能
太聰明 下下講到太準 好易比人被自殺

呢家正講到反 人地又吹你唔漲

利申：覺得佢9up可能性高d

所有進口嘅嘢都貴咗
除非件貨係100%支那原料製做

燒山要爭氣，唔好辜負燈神之名

支爆近了，你們應當悔改！

finally

感謝燈神

善舉

你知唔知咩係燈神
就係咁多年都冇一次中過

我係話佢今集內容

弱智 人仔係最後手段 七傷拳
跌過7已經係好明顯嘅信號
表示中共無其他方法阻止經濟衰退

我同你賭10蚊，大陸人一定唔敢出聲

唔好低估中國人的奴性, 香港地大把人都繼續做順民

壓倒中共的最後一根稻草

咪就係，到時真係跌，同佢地講句美國睇唔過中國強大，於是打壓中國

好勁

終於燈得啱 多謝燒山

即係仲有兩三刀

仲要一刀切

我係習總第一件事毒撚啞呢條仆街...

燒山燈返生華為

光復東莞!

唔該晒

好波

逃生門，最後機會

ching分析正確, 內陸地區既樓價仆街就一定啦, 近海既地方例如上海, 深圳, 香港, 樓價依然高企, 因為硬件都仲係到, 只係唔同人管而已

好人一生平安

燒山可唔可以燈行啲
成功咗 我實日日睇你啲片
支持你鳩噏

有樹皮

雞都仲有信用

燒山終極一燈

無知一問點解貶值會增加競爭力同幫到出口

但物價又會大跌 唔買外國貨就得
再呃國民 係美國搞到中共出依招
然後成功過關？

自由落體式插水暴跌不是夢

一刀切既機會
會好大
因為你會走唔到資
但要好多野配合
燒山歸咗邊
佢出黎講野有少少麻痺成份
因為佢有好多中産粉絲（和理非）

利申：前燒粉
15年佢係主張唔托人仔
一刀切！佢既理由係只要急跌左
就會拉住一班有錢大陸人
走唔到

支那將會係各國絕蹟 唔比去旅行消費係就快

切梗了

佢講野要夾D事實落去
唔係D燒膠會走哂

你件貨賣開100人仔 本來可能係賣緊15蚊美金嘅
人仔平咗依家淨係要10蚊就可以兌到100蚊人仔
中國個價錢依舊係100人仔但變相美國人就可以用更加平嘅價錢買同一樣嘅貨品

中共最壞情況仲可以鎖國

鎖國即係支爆

一鎖仲唔雞飛狗走？
同北韓一樣
只會加速死亡
不要看輕中國人
既自私基因